★又有支那人來港打劫！！！

據了解，兩宗案的賊人操普通話，持生果刀，向事主叉頸，兩宗案雖然案發時間接近，但地點相距遠，初步相信並非同一人所為，但不排除是同黨

省港旗兵 = 大陸生活艱難

大中華膠:唔關中國人事，係中共攪到禮樂崩壞

山賊

對準政權